呢條女成個淫Kay x Janice Man咁嘅樣

評己正

又係佢

呢條女好似12定13歲拍自彈自唱片上YOUTUBE

菲傭樣都變上菜，難怪周街都叫女神

我屋企個菲傭靚過佢

嘩好撚柒

除左太黑之外，都j得落

幾靚
不過有啲蠙feel

係？睇過？

形容得好好

HALL G LEVEL

waiwai G？

你做咩用埋D雞ICON

邊有=.=

痴撚線賓妹都啱

樣6分，身材9分。overall 8分

日經

好樣衰...

成班死毒撚話人樣柒 我真係想知佢地媾開咩女，有冇女都成問題

可以屌既